Ipoe $22 點解冇人講 ？？？

大家點睇 $22 既 Ipoe ？？？

咪出聲啦屌你
等緊再落多啲就入貨

Sor 囉
大家唔好推Post please

其實係咪真係炒得起 話就話屬於fintech 板塊
個app用落咁垃圾
啲美國佬用RH/ Square 好佢多多聲

推 sofi冇得買

你岩你岩
大家唔好推post pls

知唔知點解會咁

依架$22 我都覺得有d貴，差唔多講緊市值20B

有無機會落到20左右

你當hk sofi 係 us sofi？

識野
唔好唔記得香港Sofi係由sofi食左香港8仔而黎

用緊美版 功能多但的確係柒柒地 但睇得出有心做

美版sofi有冇準時盤前盤後?
想問外國人要有咩資料先開到戶?

睇下先冇用過佢trade 盤前盤後

開戶應該要綠卡加ssn

其實cash app如果用慣左我覺得好難令人轉

同埋sofi d人成日講到咩one stop service,
但其實如果做one stop serivce係好既話
我睇唔到佢有咩優勢。。。
Cash app都好似唔難做到

原來係咁 綠卡巴打

靜少少都唔得

尋日跌穿$20有冇人講

sofi 係做學貸起家

靜就好了
愈多人唱衰愈好

仲話蘇惠德好人

覆錯sor

16蚊仲有冇人講

比空頭睇中，會唔會變gme 2?